外交部駐港公署批評美國政客對鄭麗琼被捕說三道四

外交部駐港公署批評美國政客對鄭麗琼被捕說三道四

較早前，警方以涉嫌干犯作出具煽動意圖的作為罪，拘捕中西區區議會主席鄭麗琼。外交部駐港公署發言人批評美國政客和有關機構對警隊依法處理有關事件說三道四，對此表示強烈不滿和堅決反對。新華社報道，外交部駐港公署發言人表示，美方有關言論無視法治、顛倒黑白，隻字不提相關人員涉嫌起底個人隱私、煽動暴力與仇恨的違法事實，無端詆毀維護法治與正義的香港特區政府和警隊，肆意抹黑中央政府對港政策，粗暴干涉香港法治和司法獨立。發言人又說，美方有關政客毫無底線地縱容和包庇違法犯罪行為，把正常的司法問題政治化，再次暴露他們根深蒂固的意識形態偏見、虛偽的雙重標準和唯恐香港不亂的險惡用心，又說他們的圖謀永遠不會得逞。

2020-03-29 00:16:31

我想講關支那撚事，你先最應該收嗲

衝岀嚟認證成隊狗都係為中共服務，咁嘅罪都拉人真係好肉酸

證明係佢哋默許/落命令叫狗咁做囉

最怕外交部突然唔嘴炮
正正因為有外交部既助攻
美國國會先唔會唔記得香港人

大陸公安最興以「依法」拉政治犯

例如劉曉波都係被「依法」拘捕

香港公安已經融入社會主義真涕

而家美國更加知道狗係由支共控制

中共做乜管美國香港既內政

強烈不滿/堅決反對.gif

無計啦,美國政客收費貴過譚德塞好多架

都好明顯係中共命令狗隊用殖民地法律拉人

1.新華社報道，外交部駐港公署發言人表示，美方有關言論無視法治

如果佢真係起底,果個係民事藐視法庭,真係唔可以咁樣又拉又鎖。法治?

2.顛倒黑白，隻字不提相關人員涉嫌起底個人隱私、煽動暴力與仇恨的違法事實，無端詆毀維護法治與正義的香港特區政府和警隊

果D 野係一早已經係網上面,有人gather 有人轉發,點煽動暴力與仇恨?警隊周街屌人老母你外交部唔講?

一個區議員因犯殖民地法律被捕，外交部岀聲，大家知咩事啦

嗌交部

呢啲嘢又吠吠吠
美帝射支導彈去支那門口又唔見口交部出聲嘅

中共出聲=政治操作

先唔好講政唔政治
外交部學人講個人私隱

Push

法律係由中共定立 鍾意幾時改都得

佢話你犯法就犯法 拉你就拉你

總之對中共主權有威脅 就係犯法